【好波】大埔區議會ban龍舟撥款！

睇到以下新聞，連登子一定開心到彈起！

邊個話區議會無用架？

可惜…………

民政署可以唔理區議會取態，照批錢架，

正傻仔！

#############

大埔區議會早前否決大埔區龍舟競賽委員會與大埔體育會申請的「2020年度大埔區龍舟競賽」，涉及100萬元。事件「驚動」民政事務總署，在4月8日向大埔區議會發信，稱不排除會重新審視撥款項目。大埔區議會主席關永業表示憤怒，重申「我會頂住壓力。」

民政事務總署在大埔區議會否決撥款後，去信大埔區議會主席關永業，信中質疑委員沒有就否決撥款申請給予解釋，而大埔龍舟項目有80多年歷史，形容競賽舉辦多年兼歷史悠久。信中又要求關永業主持公道，引領區議員的討論重回正軌，令區議會作出最合情合理的決定。

總署又批評，委員會委員沒有嚴格遵守區議會《撥款守則》和《操守指引》，並「教議員做嘢」，指應在公平客觀和合理考慮的情況下考慮撥款，讓居民能參與各項節日慶祝活動及文化、藝術和康樂活動。信中更「大搖大擺」指，香港受社會事件及疫情影響，全港各區更需要這類活動團結各界，「有助香港重拾光輝」。

連登子唔熟書，又唔知政制。

以為區議會ban左就可以截藍屍水喉。

天真過天真嬌

觀塘噴水池有板你睇
face the reality

係。

你有你ban，佢有佢起。

連登子打完飛機未？

都唔代表區議會無用
你都講左啦
區議會最大作用係撕破港共既面具
你覺得港共無成本？
將所有陰暗面程現晒出黎
加速攬炒
非常樂見

支共既面具要靠區議會撕破？

你當支聯辦22條死架？

咁你想點
由得啲蛇齋餅糉繼續？
由得班共狗繼續喺區議會魚肉香江百姓？

撕多幾下又唔比
唔係咁點顯示共產黨滲透得咁深咁全面
所以你覺得區議會唔贏對抗爭幫助較大？

佢可能覺得見唔到就當唔存在掛
將呢啲野浮面感覺好差掛
但正正係咁先可以將所有野連根拔起

個活動有咩問題

無需為此事打飛機

因為大埔區議會實際上乜都做唔到

果100萬龍舟錢照樣入藍屍袋

一條龍舟多過四個人，禁聚令

政府全心架空區議會真係吹唔漲

起碼區議會唔駛再做橡皮圖章多咗重反抗力量
唔會好似以往班共狗咁配合民政署班狗官一齊上下其手
撳撚住香港人個銀包任搶
次次開會班民政署狗官嘅醜態都可以一覽無遺

從來區議會都只係政治花瓶

無實權，又何來架空？

同咁撚出名思覺脫. 認真?

另一方面就係民政署擺明唔怕你。

將自己提升到黑警既層次。

樓主思覺脫出名講真話，

只係飯民打手不願面對。

Sor睇漏咗條撚屌嘅user name

好似要參加費, 唔知幾多(好似幾千元報名費).
仲有電視轉播,同埋廣告板費.

區議會捉正來做,就應叫佢地交出行政費同收入詳細資料.
因為本身有收入,又無須場地費.
好似係公眾公園舉行. 同好多係義工.

如果我係大埔區議員, 要求歷次比賽會計資料,
講明係蝕既就出錢支助因應行政費蝕幾多.
給多你10萬做後備用途. (呢D活動九成唔會蝕有錢賺)
咁做政府都唔知點介入.
如果之前賺好多錢, 政府更加唔知點交代.

一句答佢,而家武肺仲爬乜柒龍舟呀

唔係同佢認真
係同睇post既人認真
覆佢係覆比睇佢post既人睇
等大家可以吸收唔同既資訊
唔會輕易比人引導走

區議會無權睇數架。

觀塘區議會問噴泉數都唔得